# Viva la revolución

Das Manifest zum Discord Server vom Kaiser
Version 1.0

## Zur Geschichte der Discord Server

Die Geschichte der Gemeinschaft um den Kaiser begann auf den den Atom-Corporations Server im Jahr 2016 .
Ein Clanserver gebaut um das damals in Entwicklung stehende MMO "Dual Universe".
Die Herrscherelite bildete damals der Floy und John sowie der in vergessenheit geratene GalaxyExplorer.
Als ein einfaches Mithlied namens Leonard Mueller die Gruppe um MrSchwamm kennenlernte wechselte das verbliebene Volk von Atom-Corp sowie 50% der verbliebende Herscherelite um Floy auf das von Mrschwamm Clique regierte Zockerecke

** Der John sah die Entwicklung als Gefahr das die Reinheit sowie Freiheit und vorallem Selbstbestimmung des Volkes von Atom-Corp da Zockerecke nun der StandartServer war alles nur wegen 
einem Kinderspiel namens Rainbow-Six-Siege ** 

Hier zeigt sich die erste Beobachtung die Uns immer wieder begleiten wird so wird der dominante Server mit den meisten akiven Spieler schlussendlich ein Monopol bilden da jener Server immer
mehr Mitspieler findet.

### Von der Migration und dem Atom-Corp Exil

Ein kleiner Teil  von Atom-Corp Mitgliedern allen voran Floy konnten in den Folgenden Server immer wieder eine gewisse Macht verdienen dabei half im vorallem sein Charisma sowie Ruhige Art.
Der Rest von Atom Corp stand unter der Tyrannei von MRschwam der mit der zeit immer mehr Macht ansammelte es folgte eine Reihe von Serverwechsel wobei der Kaiser starker Diskrimierung aus-
gesetzt war die er wiederrum mit aktiven wiederstand beantworte obwohl er anfangs sogar einen moderator Rang auf Zockerecke erarbeiten konnte.

#### Die ServerList:

* Atom Corp unter Floy und Josqus und anfangs GalaxyExplorer
* Zockerecke unter Mrschwamm Clique 
** Ein sinnloses Arma3 Server auch unter Mrschwamm
	- --> Abstspaltung unter Dezzothrope so ein weirder anime ding
* Rainbow  Siege nation unter Wayne und vorallem Maurice 
	- -- > Abstaltung von Stonebrush names Shit on the Floor
* Tyromatic unter Mrschwam Clique und floy
	- --> Hier beginnt John eine Abstspaltung aus der irgendwann Viva la revolucion ensteht
* Viva la Revolucion alias 420  unter John und dem Volk

### Die Idee der Revolution

Mit den Verlauf der zeit musste der John immer wieder beobachten das spielkameraden mit der zeit verloren gingen weil sie die immer wieder aufkehrenden serverwechsel
nicht mitbekammen sowie erschuff der kamf um die macht und die Anerkennung der Prolis eine Spaltung in der Szene sowie viele intrigen und streiterein. Es muss aber auch bemerkt werden das
die Konkurennz eine aktive Communinity erschuff die versuchte mit verschieden Serverprojekten jewals die Massen auf die Seite der jeweiligen Gruppe zu ziehen.
Schluessendlich war jeder Serverwechsel ein Putsch der den einen Tyran durch einen anderen ersetzt. Wobei die Rechte des Volkes und Aufstiegschancen der Atom-Corp gruppe immernoch 
enorm schlecht warne so bildete Floy eine Ausnahme und nicht die Regel. Der Kaiser John erkannte diese Probleme und ersuchte diese zu lösen.
Am 8.8.2018 erschien John eine Vision: nach nur 48 Stunden Hearts of Iron 4 sah er den Heiligen Wüstenfuchs Erwin Rommel in der Nacht. Er schickte John auf die Mission als Kaiser aller die Discord frage zu loesen notfalls mit der Ausrottung des Volkes von Mrschwamm .

## Der Untergrund

Auf Mission von unserm Rommel machte der John sich direkt an die Arbeit die Probleme der Discord Frage zu bearbeiten und erkannte:


#### Analyse

1. Die Dominanz sowie Herscherelite des jeweiligen Server wird entschieden durch die Anerkennung der aktiven Spieler sowie den Machtgruppen(Siehe punkt 3).
2. Die Kongurennz um die Kontrolle des Standart Server erschafft positve Projekte. 
3. Der Eine Tyran herscht nur mit minimum einer Machtgruppe und dessen Vertreter. 
4. Kein Tyran herscht fuer immer den Hierachie ohne Fairness erschafft den Putsch.
5. Einer Vision von Erwin Rommel ist Folge zu leisten. 

#### Die Lehre fuer Viva la revolucion

1. Eine erflogreiche umseztung der heiligen Misson setzt voraus das ein Grosteil der aktiven Spieler den Server loyal ist das bedeutet das das gesamte Volk bestimmt wer den Server leitet
wenn sie unzufrieden sind wechseln sie den server so haben sie ein naturrecht das einem schriftlichen recht benoetiegt um den fair zu werden.
2. Es bedarf Kongurenzz um den goldenen Apfel "Server-Adminstrator"
3. Es bedarf der loyalty einer der grossen Machtgruppe(Atom-Corp oder Mrschwam-Clique)
4. Hierachie muss komplett Flexibel sein sowie einen Tyranenwechsel erlauben
5. Es braucht einen Ideologen von Gott gesand um Die Vision umzusetzten.

##### Das heisst:

1. Absolute Demokratie jeder Buerger das Wahlrecht.
2. Das Amt des Serveradmin muss der Zankapfel sein.
3. Die Exilanten von Atom-corp sind dem Kaiser sowie Floy Loyal und werden die Endlösung bzw jeden Atom-Corp putsch unterschützen.
4. Das Amt des Serveradmin muss Flexibel sein.
5. Thats me Kaiser john.


